WFH條撚咩，香港核爆我都會翻工。

我會買定裝，
驚西，
手停口停，
就算心臟停頓左都要供樓。

屌，香港核爆我老世都要我做野，痴線既

[正名］沒有熱狗，只有熱共

幫下你push

笑咗